\beginsong{Un siervo para tu Gloria}[by={Sovereign Grace Music},
                     verAlbum={El Dios que adoramos},
                     tono={B}, bpm={130}]
    \transpose{0}
	\beginverse           
		{\nolyrics\[B] (Loop)}
		\endverse
	
	\beginverse
	    \[B]Siendo en forma de Dios, 
        Rey de toda la crea\[G#m]ción
        De \[E]siervo se \[B] vistió
        Hasta lo sumo se humilló, 
        sufrió la muerte en sumi\[G#m]sión
        Ho\[E]rrenda muerte en una \[B]cruz
	\endverse

    \beginverse{}
        Inmenso a\[F#]mor, le hizo descen\[G#m]der
        A ser\[E]vir al peca\[B]dor
        Gracia sin i\[F#]gual, Cristo demos\[G#m]tró
        Dio su \[E]vida en mi fa\[B]vor
    \endverse

    \beginchorus
        \[B]Pon en mi la misma 
        \[F#]mente que hubo en Cristo
        \[E]Hazme un siervo para tu \[B]gloria
        \[B]Tomaré mi cruz te \[F#]seguiré Jesús
        \[E]Hazme un siervo para tu \[B]Gloria
    \endchorus

    \beginverse           
		{\nolyrics\[B] \[C#m]\[G#m]}
    \endverse

    \beginverse 
        Soberano e Inmortal, 
        Coronado en majestad
        Lavando mis pies
        Inocente de maldad, 
        Mas cargo mi iniquidad
        Tomando así mi lugar
    \endverse

    \beginverse 
        Herido fue por mi transgresión
        Y en silencio padeció
        Por mi rebelión sangre derramó
        Por su muerte vivo yo
    \endverse

    \beginchorus
        Pon en mi la misma mente que hubo en Cristo
        Hazme un siervo para tu gloria
        Tomaré mi cruz te seguiré Jesús
        Hazme un siervo para tu gloria
    \endchorus
    
    \beginverse
    Oh oh \[B]oh,  oh oh oh \[E]oh 
    oh oh oh \[F#]oh, oh oh oh oh \[E]oh \rep{2}
   
    \endverse
    
    \beginchorus
        Pon en mi la misma mente que hubo en Cristo
        Hazme un siervo para tu gloria
        Tomaré mi cruz te seguiré Jesús
        Hazme un siervo para tu gloria\rep{2}
    \endchorus

    \beginverse
    Oh oh \[B]oh,  oh oh oh \[E]oh 
    oh oh oh\[F#]oh, oh oh oh oh \[E]oh 
    oh oh \[B]oh,  oh oh oh \[E]oh 
    oh oh oh \[F#]oh, oh oh oh \[B]oh 
    \endverse

    \beginverse
    Voces:
	Oh oh oh,  oh oh oh oh 
    oh oh oh oh, oh oh oh \[B]oh  
    \endverse
    \endsong